美國牧師認同病毒為「中國製造」

呢位牧師做左好多 research 先下結論 ....

推

i think most Hongkongers' personal data have been documented by the political power ....

Pastor: the world tends to rely on china more and more ....